3年後，新入職警員100k 一個月

全民警察

送埋層私樓

其實要班綠色物件忠心好容易

宿舍住到退休， 退休包公屋住過世
免息借錢買C樓， 細路保送北大清華留學

攪掂

出份高薪比班 一生都無能力搵錢的人

送樓+歐洲一手車+ 醫療保全家+ OT 3工 +子女海外升學

咁你唔洗破產啦

考左20次警察都fail

派18個處女做老婆

洗鬼派咩 班狗隨便係街捉就得啦
橫掂冇人搞到佢地嘅

岩

push

無話唔豬扒

支那人優先